全世界想入機場嘅繼續入

散水撚死全家

推

入黎

離境塊版轉咗delay仆街被人伏，好在未走

721 811

HKAA

影下departure塊board please

講之前 機場去留自決 個個都大個仔自己諗野 唔好受人影響 因為分化撚正正向你地呢一點 跟大隊 打
1.新聞都講 所有機取消因為佢要重新編配
2.香港機場係意義上係代表香港國際形象 有咩事香港都係咁先
3.警察黎唔代表一定清 所有野加加埋埋可能就係要製造白色恐怖令你自動退場
4.兄弟爬山 各自努力
5.死黑警食屎啦屌你老母18代 有你咁既後代真係你家族既絕代之恥

1.一到危急情況前後太多假消息互動什至傳到好似真咁樣
2.容易被滲透 要搞咩都係 太易被煽動做一啲過火野
3.缺乏清晰目標

我唔係要搞分化
首先 經過琴晚一戰大家要提高警覺 要透過唔同渠道認識了解臥底特徵 （難度系數高）
其次要明白 fc重要性 收到線報都唔好輕易轉發 多啲question 除左收集仲要分析呢樣野 機會成數高低。好多時情報唔怕多 問題係點樣篩選假同真情報 再利用機會率去分析發生既機率（建議成立連登情報組＆成員要通過職業審查以免有臥底混入*eg收入證明*因為呢part相信大家會比較大既反對聲音 實際我覺得都要再去傾）呢樣野唔係起大台 只係想有一個可以準確發放信息比前線同後面再自行決定下一步行動
同埋我地要文宣之中有取巧 暫時要以廣大市民接受為本 因為無野可以一步登天。黑白 等於 良知 呢個係好好既方向去令淺藍或政治冷感之人都出聲。要企係多方面立場去諗既野先能夠痛擊敵人要害。

係咁多 希望大家睇睇